得罪講句，爆雞蟲個d 臭雞係唔係on 撚9?

見人地爆你班臭雞出黎自己又有樣學樣爆番d 雞蟲出黎，我唔計你中間d 友仔有幾多係堅野，有幾多係流野。

當你爆10個出黎，只要其中一個唔撚高興爆番你地，個班仲未人爆出黎既臭雞你估佢地走到？今次班臭雞真係多得你地唔少。

相反，又睇下比你地爆既雞蟲又有咩負面影響？負面影響就實有既，但你估兩者邊撚個傷d? 冇計，傳統上女仔既自潔不嬲最重要，重要過男仔好多，鬼叫你係女仔咩。

本來爆既人就小貓三四隻，比你班臭雞攪一攪，今次真係最起碼玩成個月，分分鐘有d 痴線連登仔整個乜乜團起9曬你地底，你地既人生就真係玩撚完。

總結：整撚臭香港女仔個名未係你班垃圾臭雞，on 9 臭雞。條路自己揀架，仆街唔好喊阿。

利伸，冇叫雞亦冇做雞，食花生食得好開心，但已對香港女仔信心冇曬。

隨時有人扑野偷拍片
得罪左佢就

all is 臭雞

講左咁耐 仲有無新雞圖？

係我就唔忍喇

港女都可以有信心既咩？
算把啦

唔會囉
點睇爆雞蟲影響都大過做PTGF
只要個PTGF話太窮身不由己，又聲稱無性交易只係出下街，係香港一定拎哂道德光環

樓豬好淆咁喎

D女仔全部俾人偷Ig 偷相架!!
所以淨係得雞蟲 根本無雞!!

花生up

男人自古好色有咩影響？又唔係咩明星,名譽掃地都實搵到老婆
女人做過雞除左比人指指點點 仲好難搵人埋單 等大愛撚同沉船雞蟲啦

俾著你你會唔會接受佢丫?

個道德光環可以當CONDOM用會防性病嫁?

世事都比你睇透哂

淆你老味

重點係 生意黎 爆完人自己冇生意

是撚但啦 有花生食又有咩所謂

叫雞幾咁撚閒 on9